# Lubny Map

Customized map for Lubny Gaz.


## Розробнику

### Структура

Загалом наслідувана структура проектів на MODx.

- `assets/images/` — директорія зображень, де зберігаються іконки до карти

  Каталог потрібно злити з каталогом зображень в MODx.


- `index.html` — шаблонний файл.

  Ділиться на **3 частини**:

  - сервісний HTML на початку
  - HTML для відораження карти
  - скриптова частина

- `maps.css` — файл стилів, який потрібно злити із головним файлом стилів проекту


### JavaScript

Скриптова частина злита із шаблоном, оскільки потрібна тільки на одній сторінці
проекту, і не потрібно навантажувати весь сайт скриптом карти.
Також *Google Maps API* підключається асинхронно, через що функція ініціалізації
карти повинна бути оголошена до його завантаження.

С скрипті задається масив точок `places`, кожна з яких є об'єктом із метаданими,
що використовуюються для задання спливаючих підказок та вмісту інформаційних
вікон.

Функція `addPlace(place)` додає місце із масиву на карту. В ній задається
HTML-код вмісту кожного спливаючого вікна.
